咪咁痴線啦

香港好多人揸白卡

我拎唔到

你試下做啲痴線野就拎到

日日都做

未夠